Na Vánociu vratil jsem do Polska .
Uklizil jsem být a nakoupil jsem moc jidla pro moje mame .
Moje kamarády taky se vratili , proto čas jsme se schadili v hospoce nemo u mně doma . dvacateho čtvrteho jsme měl Vanocny s věčeře .
